人到35歲未打過工cv點寫

有個朋友夾左好多年一齊做生意開公司
大家屋企都唔差有少少錢咁
突然佢話想搞新手機brand話想入人地公司睇下點做
咁問題就黎啦
Cv就睇得多，但佢畢業到依家都未寫過自己果份
想問巴打們佢可以點寫一份好睇既cv？

佢想入apple做engine

Chief Executive Officer of Banana Computer, Inc.

co-founder of --------
son with a rich father

上網大把 係到問冇用的

寫 mama milk drinker

咪直接寫囉 不過要有比人串ga 心理準備